727叫元朗啲叔伯交何君堯全家出黎保平安

光復元朗當日叫班叔父交何君堯全家出黎比手足，承諾唔再幫狗打平民，就放過其他叔父嘅祠堂山墳，逼佢地割蓆有冇得諗？

一黎老實講同鄉黑全面開戰唔太理想，狗都未打完就再開戰線有風險，二黎傾得掂可以化解民鬥民嘅局面。

如果唔肯談判或反口就往死裡打，BBQ斷水斷電斷網

btw希望大家到時放過小朋友女人同老人家
寧願斬多幾刀其他人，對抗怪物的人要小心自己成為怪物。